關於不合作運動VS民意，我有嘢講

社會運動可以分成兩種，一種係短期，一種係長期

短期嘅通常係指革命，政變等

特色係用武力，激進嘅手法進行。但係唔需要依賴市民支持（有當然更好），唔會有好多持續性。

喺呢種情況下，武力會成為運動成功同失敗嘅關鍵。
因為係用武力逼對方妥協嘅手段

長期嘅通常係指非直接達成目的嘅運動, 包括遊行，集會，甚至長期佔領

特色係用較溫和嘅手法進行，但係同時對民眾影響大，需要大量人民配合，而且要佢地持續支持

喺呢種情況下，民意會成為關鍵。因為係靠大量民意向政府施壓
同時唔同嘅長期抗爭手段，都係要市民配合

即係點？
即係如果你地班人唔係諗住直接革命，民意都係重要！

不合作運動冇可能即時令政府妥協，你長做就變咗擾民，而唔係對準政權，到時就玩完

我明大家今日好嬲，但係大家都要冷靜諗下，點樣先可以做得更好

建議：
1. 勇武暫時退一退，今日好需要賽後檢討
2. 民宣重煲721同今日警黑，動搖政府管治威信
3. 和理非應該盡快搞大遊行，再做多次百萬人示威
4. Be smart。所有人一定要諗清楚，要思考，唔好咁易比人帶風向
而家我地已經比人嚴重滲透
連登係，前線都係。所以請用腦

全面不合作運動 癱瘓香港

花少少時間睇咗先
而家不合作真係唔好

自推

推

想搞不合作運動嘅唔該睇睇
唔係唔可以不合作，但係要有目的
同正當性

自推十次

心水清！

9

要推比其他人睇
太多人圍爐
我地一開頭都係靠民意
100萬人升級，然後勇武

8

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先

agger

和理非遊行要做。
其實機場文宣好緊要!!!真係要加大力度。

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

啱
而家揸住核彈，唔可以再spin走

機場不嬲重要
唔會點樣影響市民
同埋真係輸出革命

無忘721
重煲811
警黑勾結

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

同埋我覺得refocus 返五大訴求。
依家政府真係擺明轉移視線。黑警係要清算。
獨立調查委員會一定要做。

站內發TG片